utility_check _size mostra la grandezza in byte dei divers tipi di dato
check_architecture legge come parametro da lien di comando 4 cifre esadecimali e ne restituisce il valore in little e big endian
my_architecture mostra l'archiettura corrente